跟本唔洗親手滅支那，大把方法可以間接令支那加速亡黨亡國

5毛搞分化就聽得多，點解冇人識以牙還牙，用返5毛招式分化中國同全世界所有國家既關係，目標係要20國聯軍秒撚柒左個濕鳩國家佢

以後將班支那畜既留言翻譯成各種語言再傳千里，幫佢地樹立更多新敵人
屌9歐美州翻譯成英文
屌9南北韓翻譯成韓文
屌9日本翻譯成日文
屌9俄羅斯就翻譯成俄文
總之就翻譯返適當既語言再傳去適當既國家比人睇

笑死
一陣成堆難民湧落來

男盜女娼

滅撚左就軍閥割據
難乜鳩嘢民

岩呀 幫佢黎多次八國聯軍滅國

推

唔洗你扮

支那人 已經日日向全世界挑釁啦

東南互保章程

先唔講可能性
你覺得香港可以置身事外咩

呢樣野不嬲都有人做 不過大家都係打下咀炮？

自己人翻譯 仲唔幫手落返註釋 順便同外國人講香港 同中国係唔同